老老實實 邊個韓星最撚黑人憎(3)

Post 2
老老實實 邊個韓星最撚黑人憎

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

可盡量使用加密討論
唔益你地CD-ROMs

原樓主 潮吹口爆糖首選（專業柒頭所畫）

巴絲打大熱討論
EXO LAY (及前三跑)
GOT7 Jackson
TWICE Nayeon/子瑜
少女時代 泰妍/Tiffany
Jessica
T-ARA 花英
JYP
NCT Mark
Super Junior-M 周覓

繼續

大家好
我讀基道中學

留名

Ok

好想ft 走
但一定冇公司容納到李弘基

竟然開到第三

李成烈上次係大集會叫我地唔好再沉迷係佢地到 搵返個男朋友 十年後結婚帶埋個仔嚟睇佢地 我聽到都o咗 心諗做乜唔氹下我地 需要佢講嘅係事實 之後南優賢話佢地就係我地個男朋友囉
李成烈真係太誠實 隊裡面都係咁話佢誠實得濟 南優賢就超睇人面色做人 知我地地想聽咩說話就講咩說話

留名聽朝再睇

留個名先

佢同jackson 爭緊

好眼瞓但好想睇

呢d暗黑post推得特別快

Lay 無得輸

留名 頭先一直唔記得用加密

Show Blocked User - 基道中學的糟粕

不如投個票

加線 推得咁快

金度妍好有魅力

而家興大型團 但啲質素太參差 佢地好難1/2個帶成團

唔係fans 但係幾鍾意Pristin
好過曬其他ioi分拆上市隊

應該係各團haters最齊心嘅一刻

( Show Blocked User - 基道中學的糟粕 )
DSE雞去溫書啦屌你老母

好好笑

我都唔係fans 但好鐘意loop weewoo開頭個幾句去到拎住氣球個果女仔 呢part好特別好正

Pristin 起碼其他閑角都想望兩眼識下
其它ioi 隊完全逼你唯飯

上首正d wor

唔鐘意佢個人但大個之後顏值真係幾高

我仲覺得今次someday應該做主打
真係好正 佢地值得拎多啲一位

呢排成日戴埋d死人color con好核突呀

開頭都覺得佢好gay 但睇左個綜藝覺得佢份人好玩得幾得意 所以做人睇野唔好咁表面 唔好為黑而黑

真心對ioi解散後既團完全無興趣
Gugudan開始世正與成員們

成隊都係唔洗爭，所以嗰陣轉咗去支持21

佢應該係衰ins Po Pokemon 仲有一排係話佢有follow金泰妍定唔知係ins講左啲咩on9野？好耐冇留意佢地 唔係好知咩事

個人覺得Btob應該係最少anti既團 唱得玩得但好underrated

唔知係將DIA 月曆分咗團版同彩妍only版 定係將個月曆簽售會分做淨簽彩妍同團簽
定唔知兩者加埋
同埋個攝影師專影Lolita 好似係 但隊入面有未成年

好似係咁樣 個陣我成個twitter都係全部dia啲站close /rest

大陸呢d 9up都信

多腎點解韓國咁有人氣
加somi咪好囉

恩光隻舞

啱呀 反正佢地都唔係賣樣

兩睇啦
咁你團又未爆 本身又細公司
的確唔會有人搵job比團做
咁世正又有人氣 無理由唔推佢
叢林都搵世正就知

唔係呀上面有人po咗

點解成日有人覺得多腎係加
明明佢一直投票前7

我知somi後生
但佢solo未夠料
jype又唔出新女團

都唔係好明
嬲公司偏私到出面定點

短期內都唔會出
所以咁先令人擔心

角落頭有頭象咪姐係有分身囉

睇mv 就知啦，彩妍鏡頭多撚到比人屌

Jyp 後繼太廢
一出好紅 之後收哂皮

彩妍既美貌我係唔識欣賞 加上係整出黎

Btob

唔鍾意咪唔好睇囉
秀英兩年前或者係 而家睇佢改咗好多 snlk完美控場
Tiffany咁可愛唱歌又好聽

其實依家twice咁快到頂係咪好事

屌好柒
佢應該唔知道有頭像係因為分身

自膠sorry

Melody

已經好過好多團捱生捱死都仲係三四五六線架喇

少時綜藝感平均係強 自自然然都夠好笑
加上無依家d後輩咁 公司做哂人設排定哂其實幾假同笑唔出
就算我鐘意Gfriend 都唔明佢地綜藝笑位係邊

嬲公司偏私 同埋唔保護好成員
呢單嘢大家可以google下
淨死捧彩妍

係咪驚步WG後塵所以襯紅賺盡d先

Sulli係不值一提

點解你地覺得要為左somi出新團
我唔覺得somi有咁大影響力
同埋係要舊團唔紅/想玩唔同風格先出新
唔係因為驚somi無熱度而出團新既比佢
依個時間出 唔理其他人幾勁幾正
9成變somi and fds

Iu 黎緊個mv look 有少婦味，幾邪幾淫

睇過下好似jyp而家d trainee都幾高汁 遲下missA正式摺埋 唔通jyp單靠twice一隊女團咩 應該會準備新團掛 之後d高汁trainee又唔驚be somi's fd

講真我好唔鐘意水晶成日黑面 你行機場黑無所謂 上台又黑 拎獎又黑 係咪真係咁唔想做呀 fans解釋又話佢怕鏡頭又成 咁你就咪做idol啦 你對住老闆你又黑面比我睇丫

睇佢地任何一條片都心諗 點解一隊入面可以集齊咁多on9仔

其實開頭點都一定係somi and fds架啦
Somi咁紅 好睇之後公司點捧同成員做化啦
講真miss a唔完全怪得jyp同秀智
係個市場放棄另外果3個都無辦法

都係 missA d歌有d係幾正 但d人真係無乜魅力 好現實

除左suzy有魅力

Agree 啲人成日話JYP唔捧其餘個3個
但事實係捧唔起 佢地有人solo有人同sm出合作曲 但根本就冇人理

好似offtopic太勁

佢對住fan會笑㗎

傾下計 幾好

點解會咁慘
另外三個都唔叫樣衰呀...

拉低平均年齡
講真門面irene
唱歌wendy joy
跳舞seulgi
佢真係冇乜作用

一直覺得彩英實力最平均 rap唔洗講 唱歌好穩定跳舞都唔會差 又好似好有才華咁 只係悶d

agger
日本line番到日本都好似都係話好紅

真係好小朋友

其實同fx差不多
Amber發哂聲明公司都唔理係慘既
但講真在商言商 無回報既野公司的確唔會想投資
佢同luna都出過一次solo 唔成功唔會再投資都係正常
不過fx係奇怪在明明上緊位 但sm又無啦啦stop左又各自活動 出道n年先比個演唱會同fans name氹下佢地

有無張圖

中國人fei都還好 但佢solo youtube dislike多到 好似撞正南海而佢又表左態
其餘兩個無印象

係 撞到正一正 韓國個邊仲要話唔想見到佢 佢唔好彩

min綜藝幾好 jia就 我覺得佢好樣衰

佢個樣辨認度高 特別 idol無乜邊個係兔仔牙 唱歌夠搶 樣樣都好平均 所以佢做center都好正常

佢綜藝感幾強

佢真係好樣衰

佢咁得意

俞定延淺左頭之後好靚 頹look都正 性格好好又好笑

嘩屌

抽水好似係家族con 睇過gif
後面唔清楚
Minhyuk都試過係節目串容和話佢演技唔好 又話如果美男定咩個角色俾佢紅個個就係佢 酸到 又好似求過社長俾個角色佢 同容和爭角色

講下笑

數白欖

Tt最正係momo

惠晶bb

洗唔洗咁猴擒 後面渣落去咁制

唔係jimin黎架咩

個波係幾大既
但洗唔洗咁猴擒

路過
默默投金泰妍 權志龍
兩條友都好撚柒閪
利申冇追post

好慘

最鐘意你夠真 又唔顧形象又唔介意素顏又成日好似healook咁

仲有！真係好暖

個fd追開amber 話amber作左d歌
Sm拎左d歌比人唱 但係作曲作詞無落amber名
Ailee都話amber成日比人利用

如果真係作左歌唔落名係慘d

如果係真 sm真係好仆街

其實佢對個個都咁好
不過佢的確會照顧子瑜 尤其有時子瑜想發言 但礙於有啲怕醜
都會推佢上前 比機會佢

google左了
UP10TION成員宇信 我頂你個仆街肺

我都覺 所以好鐘意睇v尤其是佢地係宿舍果d!!

佢個頭成日好亂好可愛 仲有買眼藥水俾腎好暖真係 又會做家務又識煮野 以前又有返過工 感覺上佢無乜距離感

室友line最鐘意呢pair同samo

UP10TION都係無運行架喇 加埋之前果次比人話偶運扮mina

amigotv

女既可能覺得無心
男睇就唔同
做idol掂下都比人屌
可況係對波 點可能唔小心
基本上一掂到就知係波黎
同埋有乜理由拍2次

好似係 有聽過話D社好多料揸起手

睇過上面幅圖條片，咁都叫無心

一定係Jackson

夜媽媽都推到post

全部抽水咸濕仔比狗屌啦

應該係個個都錫子瑜，子瑜d性格好鬼馬過癮，你睇下佢地d節目就知

張cap圖中國聯通喎點知係佢cap

睇真d啦係cap佢cap自己個ig呀

俞定延木偶look好cute

呢樣真

其實佢只係同無數個奶共香港偽人一樣姐
有咩咁特別
依加都無好似初出道果陣成日852852

本身都係咁諗
加上身爲once覺得大家都係jyp就算
但人地叫你講廣東話都要講普通話
果下真係，不了

南海果陣佢潛曬水都知佢真係醒目仔世界仔黎
呢頭愛國果頭潛水

我見到同icon喎

仲有IU隻臭雞
都唔撚明啲人鐘意佢邊忽
啲高音un耳既

[member] 屌 突然醒起 張賢勝 又係好黑人憎

你個名

岩岩check左如果有icon姐係有多過一個acc
不過多過一個acc好合理姐

Elf?!

[member]

ys 初心sj 追撚左8年

屌拿星 茶蛋幾時有團綜呀

Elf揮手

真係等撚到蚊瞓

可能佢自己run左個fans page
不過如果佢個分身acc係小號咁抵屌既

Sj post有見過你

sj簡直係我既青春 就算佢地入哂伍 次次聽翻舊歌啲團魂都爆哂出黎

包裝得太勁反而
不過好多exol都妹妹飯 唔好話拍拖有小號可能都會嘈

開咗新post啱啱先知
SJ初心
雖然我已經基乎全追女團
但都係放唔低班老少年
等佢哋開con cb

有無人講下yeri虛報年齡單野
2追到15頁已經唔想追

呢堆大叔又真係幾難放得低

冇證據只係咪變咗宋仲基虛報年齡

久唔久睇翻綜藝都笑到仆街
講團魂 SJ冇得輸

得閒就睇翻至親 人體探險隊 全部都係經典

如果全體上weekly idol 可以播足一個月

要特輯2集2個鐘
好肯定跳舞會黑洞
講起要煲下人探先得

Random dance

仆街,訓左幾粒鐘推左30幾版點追

你咁想知,2 post 28~32頁左右自己搵

睇完高校rapper Mark真係不了

佢垃圾黎

唔想追POST 點解TWICE Nayeon黑人憎

同感呀！我啲frd都唔識佢地
好心垃圾cube理下clc啦！BTOB 宜家就當搖錢樹

有場前輩唱到喊咗出黎
Feel到佢地好大壓力
唉東根已經搞到脫髮啦！ 垃圾cube

btw，已經離哂題

一直都覺得sm竟然冇放中國人入rv 好神奇

話事話boyfriend去左邊
公司放棄左？

係咪成個連登得我好唔中意iu唱歌把聲

雙胞胎孖潤腸...

歌好聽, 但聲真係唔識欣賞

唔係得你一個

momo
大陸lay

話iu臭串 果d
可唔可以more?
佢對自己飯好好架Wo
每次出完國返黎都買手信派比飯

Momo 根本一早內定左啦
仲黒過子瑜後補，可能有人背後撐
三集就玩完，觀眾投票又垃圾
靚女就自然跳舞勁啦

jyp揀人有啲智障
一堆放棄左既練習生做曬其他隊既carry位
具荷拉，IU果陣入都入唔撚到
jyp得番隊twice，Got7根本拎黎柒
twice都仲玩到一段時間既，

Iu 唔臭串，係臭雞姐
扮清純呃毒拎，同銀赫

因為唔知佢地係乜水所以無人提

我究竟聽緊啲乜

覺得自己追完哩個po真係好有恆心
btw我覺得btob真係痴線佬團 因為佢地痴線我先睇佢地啲綜藝
beast同infinite啲綜藝都一樣勁好睇勁好笑

懷疑你會過韓國隊死佢

nct mark最高

紅唔起係有原因
所謂救世主(人氣真材實料，唔係救世珠之流)喺IOI黎講都係普普通通

痴線
我唔會做犯法野
最多打下佢小人咁

具荷拉真係靚既，但臭西之最

99蛋有世正都冇好過

屌出道左5年仲妹妹飯
如果係出道or出道前飯起個陣係妹妹飯，而而都高中or中學grad啦
利申13年飯，已grad

我覺得D公司諗住靠1，2個ioi成員可以帶起成團就搞笑
拆散晒已經冇左果種化學作用同光環

講下佢有幾唔可愛幾唔單純

其實大脾粗可以靚既 睇開外國靚女

覺得jackson嚴重過大陸lay
王+2勁扮嘢 成日過度消費佢唔識韓文
一上節目就好似過度活躍咁

實有單純嘅

不過我真心好奇私生巴打見過d乜所以咁講

CLC
水晶

可盡量使用加密討論
唔益你地CD-ROMs

原樓主 潮吹口爆糖首選（專業柒頭所畫）

巴絲打大熱討論
EXO LAY (及前三跑)
GOT7 Jackson
TWICE Nayeon/子瑜
少女時代 泰妍/Tiffany
Jessica
T-ARA 花英
JYP
NCT Mark
Super Junior-M 周覓

繼續[/quote]

屌好似鬼故

點睇劉亞仁？
個人覺得佢好charm 好演技
有fashion sense 又搞art gallery
黎緊有新劇 好期待

[/quote]
好奇一問點解冇人理副圖？
我真係想知邊個來

好奇一問點解冇人理副圖？
我真係想知邊個來[/quote]

clc呢隊二打六都有人憎

我係老sir 同學放學黎訓導處

點解hyuna要搞到佢地咁

鍾意劉亞仁 但唔會係呢個post講佢

呢個post 主要係撚星

岩岩見到有人講梁世亨
我都覺得佢好嘈

池石震係中國真係紅? 上親綜藝都講到佢係中國大明星咁

咁佢地又做左乜令你唔鍾意

佢大陸花名好似係小炮王

post2講左

Yg根本係黑社會收容所

個個明星都比d大陸飯話淫亂架啦 真係有人信架咩

more

全撚部都黑人憎

Google小炮王 第一篇係講跑一喎你肯定?

有無關鍵詞?

AOA雪炫 唔知有咩靚 覺得有D吹大左 同埋度度都見到佢 煩到仆街

我梗係知我咁憎跑一
你自己睇啦

btw呢個名係無咁common架

睇9up野我不如上貼吧上微博啦

Agger 又唔係唔知微博個d最鍾意9up世界大戰架啦

我post2求source俾人屌返轉頭

niko niko ni可愛真係o撚左

巴打仲有冇多d關於momo

條整容妹個樣俾人捧到上神枱

Twice
D歌係洗腦 但未到好好聽囉
唔明點解咁紅 個子瑜好扮嘢

你想點 我係咪要切腹自盡

ABC有錯嗎 but she is really cute

Agger
Tiffany ig未收皮之前 係咁po ig story
不停曬自己d英文 煩到
姣婆一個

成日覺得佢好誇張好識do 所以越嚟越多資源 以前好鐘意佢 而家有時覺得佢借taeny嚟宣傳

佢講英文多姐 睇開少時綜藝都唔覺佢有扮唔識

冇佢冇live睇

咪又係整容雞

點解麻麻

有少女心都屌

呢件真係柒到
啲手術相流出真係第一次見

彩妍個底本身幾好
所以整容係好自然地靚

個個女仔退左團
仲入左kpop star 6既TOP8
不過比人淘汰左 好似叫叫마은지

嚇死人咩

原來咁多人未睇過

依到既料仲癲過Yoshiki為乜較細Heath枝bass

車銀優

粉身碎骨

鬼斧神工

唉 唔好講垃圾cube 哦資源完全唔知點分配
好鍾意分俾同一團 所以宜家btob先咁多節目
Pentagon Clc日日係宿舍R腳指

唔好意思都要講句 對佢地呢團真係無好感

Cb完就有得放假去旅行玩

其實加左香港人入去都好似多左話題

本土炮elkie, 我一定撐
除左條呃蝦條 蝗+2
Shame

起碼靚女啲

喺香港係韓國果邊主要係恩彬兩個都唔錯

今年5年啦！ 好想佢地完約去highlight間公司

Clc個泰妹唱唔到高音 次次睇live都好尷尬

Elkie幾好呀 起碼入到去唔係做花瓶 但講真對clc啲成員同歌都無乜印象

有人識佢地已經好感恩

原本諗住set,唔記得左

見到尋日上sketch book恩光好緊張 可能出道咁耐今年先開始出名好感觸

竟然 我覺得還可以 不過都再浸多陣

印象中泰妹實力ok喎今次又會咁

佢唱到既 不過有時唱live把聲弱左d

食屎啦cube 係beast走咗 無人幫佢地賺錢 先捧佢地

Melody? 好感恩 出道5年先上到呢個節目

我係女仔覺得好可愛

今次cb hyuna親自操刀

Astro班fans都勁惡

不過轉咗型都幾好呀 多咗話題
都明一定會有人唔鍾意

唔扎頭髮都要俾人屌

Agger 之前睇Star 360見到佢係到扮天真扮傻假撚到好唔開胃

其實泰妹真係唱到既 睇翻佢busking/radio/vlive片佢都唱到 不過唔知係咪stage加埋舞步就唔係好夠氣唱到好細聲

咁又無聽過 定你見識過 佢地係香港根本無人識

其實真係唔明白sm呢個咩project?

Btw見到有d人明踩其他隊暗捧自己隊真係笑出聲

咁點解去左cube

我見識過

哭眼

如果elkie係去jyp唔係去cube就好

無乜人討論無限 我好開心
其實無限anti通常講啲咩

係呀 發覺連登有好多Melody 佢地啲合音好聽到痴線

jyp算啦狗也不屌
睇見missA咁真係火都黎
明明min合約都就完
但就無人提
btw krystal合約唔係話上年完？點解無消息

驚搞到missA咁

絲打 鍾意邊個成員呀

唔會差過cube掛

真心wow左
而家先知佢係整容
唔怪得佢咁靚都唔係話好紅

仆街 好得人驚撞鬼咁

旼赫同恩光

同感，個時覺得點解佢咁都有得撈

90line

Clc 肥肥地果個係咪門面
幾可愛

包包面果個 定係好肥果個

齋睇上身真係幾可愛

原本果5個
唔係後加101

搞亂晒

唔叫肥肥地啦

泰妹本身屋企有料
內定有幾出奇

佢老豆以前幫總統做野

聽vlive就咁唱好聽過上stage

上週偶仲要自大到挑iu
自取其辱

Twice 除左定延 其他都垃撚圾
唱又唔得 跳又唔得
跳gf 首me gustus tu 跳到一pat 屎 簡直係強姦左gf 首歌

有無人同我討論下B.A.P 啱啱cb

Jihyo 好撚廢 仲話train 左十年， 人唔笑狗都吠

[我覺得Wake me up唔止回勇，直頭超 越One Shot同Badman，但韓國人聽歌係睇季節 可惜佢地玩慣heavy路線同edm，音色又唔啱唱Balled。點都好，方容而家好返啲咁就好

勁果批主唱晨早sixteen foul 撚哂啦
Jihyo 要十年先出到道，自己諗下原因

識貨個人幾鍾意彩英啲rap

我覺得Wake me up唔止回勇，直頭超 越One Shot同Badman，但韓國人聽歌係睇季節 可惜佢地玩慣heavy路線同edm，音色又唔啱唱Balled。點都好，方容而家好返啲咁就好

Jyp train 人有問題， train 到d 練習生個個五音不全

Source

ioi拆嗰幾隊啲公司一間鳩過一間

收皮啦sone衝出黎護主

Yuju 果個應該係kpop star season

jihyo唔係十年都focus喺唱歌，抽水前做下功課先，根本係jyp train人有問題

sorry，我完全搞錯哂。
我以為講緊Sixteen有個又係好唱得，
但被JYP話佢唔夠熱情定點樣

睇親無限挑戰見到條撚屌就躁

咁把聲的確係唔突出 路人聲

之前金泰宇都講過JYP唔識train人唱歌

攞返首 immortal song
t團首 YMCA出嚟 bin c 先

你老母 immortal song 節目真係要賣唱㗎
你估好似出面 music bank要求 刷音源就得

講事實啫

tiffany唱歌好聽?
she just wanna dance喎

孝琳把聲唱到爛晒 好拆

你鍾意佢咪覺得可愛唱歌powerful, 唔鍾意佢咪覺得佢又姣又虛偽唱歌一定係9嗌囉

Pinky個樣睇到好悶 都係出道mv順眼d

有無人同我一樣唔鐘意winner前成員 南太鉉

Tiffany我到依加都擺脫唔到佢人妖嘅形象

最鍾意多順/瑞?

但佢既rap又唔係yg 風格

鍾意佢16個形象多過依加 型得黎又帶少少cute
依加d歌完全浪費左佢

方容國個感覺好病咁 衰啲講句佢個樣好似就死
佢身體無事嗎

[member]以前睇winner套半月朋友 好明顯見到佢同另外4個之間有條gap

初初以為佢rapper 點知… 又唔係

樓主你開番啦 琴日無人開我至開炸

有睇 不過金淑把聲好過somi 真係練既話 金淑唔差

我覺得rapper係要可以freestyle先叫rapper
唔係既只係隊入面負責rap果個

Wong yuk hei
之前係連登仲有個練習生post疑似nct準備成員

好感動 見到咁多人melody
尋日sketch book光粑粑同昌燮比一個眼神就知大家想點真係好正

睇佢地d綜藝姜勝允好錫佢 winner上次隻碟又佢玩晒 佢似d好有自己諗法嘅人 幾鐘意佢唱歌 但佢咁走法對winner有一定影響

Btopink

Btopink真係無敵

本身以為腎會綜藝擔當 而家覺得定延三歲sana都仲綜藝過佢 或者真係因爲佢天生星運好 覺得佢特別但講唔出原因